天佑義士 keep Hong Kongers fingers crossed

美式慣用手勢

（條片我求其搵）